[唯一出路] 攬炒，支爆，軍隊冇糧出

然後就沒有然後了